青頭仔是如何煉成的？

《青頭仔是如何煉成的？》

阿樂係一個大學生，冇拍過拖，仲係一個處男。

佢曾經沈過船，但可惜啲女仔都唔鐘意阿樂。

佢會跌入所有女仔嘅friendzone，大慨因為佢太冇威脅。

佢有一種迷思，就係男女唔互相相愛，係進行唔到性行為。

可能就係因為咁，佢仲未破到處。

佢想溝一個女同學，但目前佢女同學暫時連佢個名都唔知。

樂：「老婆？SP？我諗我三世都唔會掂到。」

強：「你仲係『青頭仔』咩？」

俊：「點解啊？搞野咁開心。」

樂：「我都知。但係破處話咁易咩？」

強：「吓，我個陣好易咋喎。」

樂：「我本人都係虔誠嘅教徒，係唔會做出婚前性行為。」

俊：「你中世紀穿越過黎，依家講做愛，易過食生菜。」

強：「阿樂，做人又唔好咁執著，你以為唔搞野就冇破戒咩？打飛機都計㗎。」

阿樂出現即時嘅信仰破滅。

樂：「但係⋯隨便搞野始終好似好唔道德啊嘛。」

俊：「唔通你有得搞真係唔搞？」

樂：「不了。」

強：「咁係因為你對搞野一無所知啫，想唔想聽下我段瘋狂往事？」

阿俊和阿樂洗耳恭聽。

阿樂心目中，性愛永遠都係一個鎖，唔知點樣先可以解開。
可能青頭仔嘅堅持，就係出於呢個鎖嘅未知同恐懼。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
<<老婆與SP>> -